Dovolená Měl jsem jednu krasnou dovolenou. V tento roce jsem neměl hodné peněz a myslel jsem, že nebudu mít žadnou dovolenou ale býlo to naopak. Moje kamarádka, která bydí v Tel Avivu napsala, že poletí do Moskvy a bude tam měsíc proto chtěla půjčit svůj být a poplatek nebude hrozný. Podíval jsem se na internetové stranky a našel jsem levné letenky. A tak jsem už měl dovolenou proto jsem napsal svému kamarádu z Jeruzaléma, ady čekal na mě. Jakmile jsem býl tam, sešel jsem s kamarádem v kavarně. Zatím jsem šel na moře a prohlédnul jsem památky. Vzpomínám, protože jsem myslel, že nebudu mít dovolenou a měl jsem ktasnou!
